美股認真討論區 CCCLXXXVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

Pish

盡情來熔斷吧

個市做乜撚野鳩跌

唔知佢點睇
我搵日研究下睇下有冇pattern先

納dee都穿番

small cap 2000 -3%

熊四
熔斷
千五
萬二
終極一跌要黎啦

Fed 2500 億快9 d 啦

知唔知跌乜?

今日到好友做雞

侵幾時又炮轟

期跌到咁，今晚睇黎大獲

跌fed hold 唔放2500億?

未收市都唔知邊個做左雞

等依度d少年股神消失晒就會升返啦 驚閪

就跌500

關唔關侵侵支持率跌事？拜登上台加企業稅所以個市跌定先

學生股神啲call options 呢

期權星期五又結喇。批末日options 打回原形未

唔知股神琴晚有冇追call

Sqqq super

不得不承認少年燈神post同贏美股買樓post真係好燈

買otm LC多
應該drop to zero

侵侵知道大勢已去會選擇攬炒中共加華爾街

我玩左1張NFLX call 6/19 由佢了
好彩有TVIX

我個人應為係Q2 is coming

咪係 4 千蚊筆直都話買股

鮑鮑話最快下年復甦
睇黎大把公司要收皮

買樓post會燈到樓價仆街
點解有人可以為左層樓用9成身家做首期
供到仆街

我同學話淨係用關愛基金果一萬蚊玩唔知講咩好

Q完都冇用，d公司點有信心開源
而且夏天就黎過咗一半，但肺炎都係不受控

港女9999

高J FAANG 個班點

今晚加埋失業人數 會唔會真係跌到傻

可能冇事
Nadee 唔係跌得多
可能係aal 嗰啲拖累

溶..溶斷

前兩日一日幾個post

ba, oxy, aal, mgm出哂黎

一日幾多%

今日終於推慢左

連登指數就係股市升跌既指標

有冇嚇到瀨屎 盤前不問價走

l巴可以出黎救世

滴緊

嚇鬼咩

D call 走唔到

feel到有臭味

冇..
如果買咗oxy ual dal aal ccl rcl 就應該瀨屎

影印機壞咗

仆街 今次真股joy了

失業人數次次出之後個市唔係爆升就無反應

平民炒股 平民破產

未試過點知唔得 賭俠廿蚊贏到2500萬

期貨真係咁準? 會唔會大家都係過份擔心

美期跌咁多既

應該del app 二年後再睇

驚可以沽

SABR hold定係走好

U.S. 10 years 夠準未?

唔信可以 加貨

咩價位

入貨機會來了

幾點有

$9.3

溝一溝ba

我都係

9.3都驚

我瀨緊

11未撚驚過

你地講到今晚大撚鑊
驚佢跌返2蚊

溝多1股

唔介意可以走一走 因為勢頭無左 遲d造底再入返都唔遲

裝外掛?

瀨到成地都係了

wmg 係咪冇人提 勁少成交

10.5 落到去8再加

ba 1股202 斬唔斬好

呢度長揸=3日

sabr之前出垃圾債4蚊5蚊唔買
9蚊先去追好撚on9

咁又唔會
長線9.3 安全既 不過我習慣保持資金靈活 掂到-8~10%左右一定走

今晚美股特價定真熊？

sabr=雞
好彩得100股

琴日玩nkla輸咗兩萬蚊，今晚要追數反cup

特價 最後上車機會

有咩推薦

之後撞車

可能佢驚fed搞到水浸樓市會gogogo掛

大跌市，zoom又要強大

今日唔知聽日事

破頂

過夜=長揸

一日內可以由熊轉龍 之後一日又熊返
揸3日等如揸咗三個經濟週期，咁仲唔係長揸？

個撚樣 毛黎架 一早block柒左

撞車?
唔驚 因為諗住追tsla 鋼水好 無問題

買菜咁
成日買樓講到銀行為你諗咁
同入銀行d垃圾rm為你諗買入終身人壽一樣口吻
過到壓測借比你係證明你還到
息就食硬你
你仆街死無工開供得辛苦就你既事

唔出奇 事實上美股升到咁好大機會就係堆攞咗stimulus check嘅retail investor 炒起嘅 無得買衫去旅行咪買股

上星期ual aal oxy 末日call 最盡贏280倍

= ALL in Leap Call QQQ

港樓 = QQQ 長年升極都有

早2日唔講?

我都諗緊入多股Tesla 就算
不過好似好高

Tqqq 中伏

美股特價上車優惠最後一天

侵會唔會tweet屌9少年股神燈9美股

其他坐都算 VAL就

明明vix期貨呢掛都一直減緊倉

但都可以跌得咁撚多

對沖買tvix

遲啲連銀行自己都唔知過唔過到壓測

完全無彈嘅跡象

Ally financial會唔會又仆直

一係bno平權 一係取消獨立關稅區 唔係諗唔到有咩原因樓會插水 穩陣過你買恆指

乜關愛基金有一萬蚊派咩
唔係垃圾政府派咩

美光GoGoGo

侵自己都好燈
串鳩廢老沽錯airline 之後就炒哂機

笑咗，做毛幾時要入埋美股討論區
用下你個腦啦

$7蚊貨揸緊千幾股坐到15

掃地阿嬸都知hype黎

其實...咁早跌咁多
今晚想熔？

八月 12000

啲3250 put 止賺 3138 到左價放埋...

入唔入返3100 好呢

見到一堆新人問用做trade好， 出面一堆post吹棒美股，加上推post辣度 就知時間到了

second leg

如果鮑仔講明年先復蘇無錯，即係non-v，依家嚴重overprice了

US COVID: hitting new highs in the 3 largest US
A 7-day average of new COVID-19 cases in the 3 largest US states (California, Texas, and Florida) hit a new high today while the downtrend in the 4th largest state (New York) continues

成千蚊

gg 扑暈自己

邊d州份遊行遊得勁呢

好似依家已經係掃arkk最好時機

美國佬一訓醒心諗你班Asia monkey 又做低個價
大手掃貨

冇錢溝
變蟹了

10000all in
280萬

D大行又可以入貨

VIX

跌落去就入下

仲升多晚就有全call大師

早兩日都已經一日推三post
會唔會挑戰一日推四 post
個post名就嚟長過彌敦道

幾多開始分段入好呢

其實不如改返123數字名

4點

納dee上返一萬

入咗12萬貨；
主力賭場股、同西南。
扑暈自己算

捷克億萬富翁丹尼爾·克雷汀斯基（Daniel Kretinsky）短線做多梅西公司 (NYSE:M)，在大賺壹筆後出貨，且不排除未來再度買入該股。

克雷汀斯基旗下Vesa Equity Investment周二表示，現持有梅西百貨0.7%的股份，低於壹個月前公布的5%。
期間，梅西百貨股價飆升了65%。如果克雷汀斯基在披露5%股份的前壹天買入，並在周二拋售的話，這筆交易的利潤約為3600萬美元。
該投資公司發言人稱，減持的原因並非對梅西百貨的未來或管理層的能力缺乏信心，未來將繼續密切關註該公司和美國零售市場。
克雷汀斯基以反向押註著稱。在披露梅西百貨的持股後壹周，他便宣布持有富樂客 (NYSE:FL)6%的股份，這是另壹家受到疫情重創的美國零售商。
梅西百貨周三收跌10.48%，報7.94美元。

美斯

傳統黎型棍啲

Ching識波

想入SQQQ 搏大跌

重啟

好淡wo
條友清哂倉
唔怪得跌咁多

班支那狗未住夠7年既都有一萬 但係舊錢係關愛基金到出 繞過左立會

入左一股

L巴

最記得有一次係CCL

有冇人尋晚沽唔到CCL?
其實點解無啦啦冇得沽？

明明救緊市
應該回調完再升

幾時到M

😂 兩年後返家鄉？

係咪股joy嫁
係既話唔該仆甘啲

轉用26進制
A.B.C.D

美國人都未驚, 我地洗乜驚, 升左咁多日回少少好正常

今晚跌完聽日又係升返

7.5 put😂

Dow Jones fut跌緊成400幾點你唔驚

1. S&P 500 回返去到半成仲係200天線樓上

2.漲跌趨勢線回落

回調??準備做第二隻腳?? Who knows?

呢排贏夠想送啲錢比mm洗

400幾兩日升返

一日升返2倍

跌左2日

聯儲局表明未來買債1200億市場認為負面

6月19 7.5 are you serious?

唔知會點

當買張六合彩

小心IV crush

fat

Big Short GIF

開七口莊你地又有冇理過淡淡

尋晚仲諗住救市有用
見佢升即刻入返郵輪股

接貨唔驚

咁事鳩旦啦
反正啲支那狗都唔值得可憐
咪由得佢輸鳩哂囉

3x ETF做short side 風險超大

V彈未

要到3130 test左係有效support就入貨

就算彈都係盤前
睇路

IN 失業巴 we trust

7.5Put下星期又博左少少bor

做咩咁傻啊
幾多錢

可摸耳淨係道跌

兄弟你識唔識玩

夠大波先過癮

屌隔離post真預言家

盤前不問價直接沽 上順風車

好似個幾月前買落…近期點有0.1
0.01都冇得買盤接啦

別人恐懼

咩

納dee 10000點鑽石能量底

8點入貨好d
我都打算盤前沽鳩佢

我游泳

仲未落到去 想入貨

裂口開啦仲上車

我都有諗過入 但諗住睇埋呢兩日好彩尋日冇沖動

oxy係咪會跌返落12蚊
盤前走哂佢算？

今日港女跌500

正常 升無佢份，跌就跟足

諗緊好冇走左隻nflx佢 遲d再入

盤前直接補裂口
睇下少年股神今晚會唔會人踩人

dkng 均價36 sc坐下

尋晚唔沽依家先沽，fight printer?

3130 120ema

高位唔沽 低位唔買
連登仔炒股必勝技

依家轉淡睇住聽日含

出黎啦淡友

低賣高買

成倉油，開市止蝕算

大家開始睇淡即係好快會升

宜家一日轉兩三次風向

屌拿聲 諗著會回 點知愈溝愈跌 止血算

一日由牛一跑完熊三

咁易捉到路大戶點賺錢

半日就改一次

3130 守到就call

好似好想落但係落唔到 即係點
清倉定SH

盤前跌
開盤升
臨收盤大棍升
盤後再升

來吧特大災難

Test左3137 睇下得唔得先

納弟跌到7千ok

咁我個grad trip連長州都去唔到

係咪島底嚟

今晚2個影帝又可以出場

用8仔買美股係咪都有GFV?????

究竟連燈定/biz/燈啲

咁個價包左既

嘩 free fall後推post速度立即減慢

波音幾錢可以入？

美股進入牛一
全倉tqqq

堅定信念既熊軍 第一次召集

師兄又入返

證明高j撚好多

坐車去ifc都唔夠錢啦

去長州都冇錢搭船要游水過去

IFC 好曬

媽咪麵冇上水
利淡消息

usususus

尋晚就瞓見佢22.5升得咁勁就入番
之後瞓醒又跌番落去

你果啲放咗未

賭場應該唔駛咁耐嘅；
一放啲賭鬼仲唔抽衝入場玩咩

同你調轉
我估盤前V
開市跌到收市

高追低沽
好似係咁玩

好似手術後暫時無上過

今晚準時9點半panic sell

冇咗麵神救市個市點升呀
唔洗用腦都識買

盤前走鬼

正股驚西

四點鐘走鬼算
輸哂我兩星期profit

琴日沽左
但2點又平左

我比FT disable左Day Trade Permission後訓練到唔會day trade同一個position 有時發覺可能係好習慣黎

真係再落先走
一陣又俾佢呃貨

仲有一個鍾要panic sell

好撚野，連升咁多日
唔想高追唔入，就日日係咁升
升到懷疑人生，一入就燈撚到連跌幾日
我夠膽講我background燈過媽咪面
咩位入親貨都最少跌10％，放左就大升
入spy無耐就歴史性溶斷幾次，跌幾十％
牛市買親邊隻，就其他升果隻跌
不過今次入得少，我就死唔放睇佢跌得幾多
20蚊高追入左aal，過埋今晚會跌30％
我打死唔放燈撚到股災再大手買入！！

美國民主黨個老公尋日走哂啲貨

好多高J股神 3130守唔守到

只能夠講就算跌幾多都唔出奇，我唔係睇點數入市係睇時間。大約8-9月先會ALL IN

痴左線
嚴守止蝕啊ching

平盤

可唔可以放一半俾我地止下血

真溶gsx可唔可以跟熔

source of it never happened

仲走到？死哂啦屌

知錯

琴日叫咗你哋Big Short DB
升到咁高有水位跌落去

我都係 兩個禮拜都唔入
一入就跌到仆街
買左osy

尋晚入左dkng

今次真係死得人多

我都hold死算
唔信油同飛機會drop to zero

油既話......

納Dee 表示？

又跌多左

啲新朋友又可以全部消失哂
前兩日勁多新名

破產姐

睇黎呢到真係好多人高J

arkk特價！

Rtx 想當時 65蚊入 之後跌撚到54俾佢震走，之後佢再插到51然後彈返佢上70

每跌多10% 溝一次貨 就唔信黎多次big short

由幾時開始d人就覺得d旅遊相關股唔會破產

千跌

終於聽到好友慘叫

想問下ft有無得玩盤前

開sp絕佳良機

amd 49

同我大手掃

有 8點

8點半 有失業人數 驚閪 一定彈
唔彈再坐多陣賣covered call

今晚入d spce先

跌唔停

咁我應該去左ifc

竟然要靠食熊補血

56喎

你破壞氣氛

波音苦主留名

211有貨

8點半踩多腳

咁都驚

股民新增人數

酒呀牛軍
熊軍殺到

如果想炒原油既巴打都要小心，原油產量多到冇地方存放，未來半年個石油存量都過剩，個期油價格有機會喺15-20蚊妹好耐。

能度正確

跌就跌多啲 上次反應慢冇入市 今次機會終於嚟

21蚊Aal

226

料美國失業率升至9.3%

羊牯

= 溶斷

開腦開頭骨 正常有排抖啦

琴日set左59走訓左
訓醒見到58.99仆佢個街

你會坐定走算 我仲有啲voo qqq都好撚驚
唔知點算好

最低3129

驚咪走晒佢買sdow

收到all in aal put

treasury yield

Mola mola

屌你老母入哂滿倉先嚟跌

strong hold到年尾 我仲有d AAL
年尾再睇

跌啊跌多啲 愈跌愈入

連燈仔話溶斷 即係唔會？

無論買莊定買閒 都輸到你陷家產

全倉sp molamola

除左佢求復活

其實日日都有人話溶斷

GG 失業率由16%大升至9.3%
好友早應悔改

講左成個月啦

ba aal ccl一定死先

今熔市場唔熔斷唔通升熔咩

今晚千跌開始

呢句野好難明

你想要我日日講一次又點話

今....溶.....

長揸 驚西

股joy酒呀

長揸=3日

第一步263先可以唔洗買貨住

HTZ仲好唔好strong hold

今晚仆街了

琴日咁大個逃生門都唔走

又話復甦，仲有咁多人失業 9.3%其實超多

買唔買sqqq hedge aal好

跌就加貨 錯過咗上次三月加貨機會

係都sdow 尋晚你冇見到道期跌納期升？

仲hold

諗緊加咩

手多琴晚入咗aal short @14

但同時有aal put

Short put

lm對沖到兩隻一齊跌

要hedge買TVIX好過

今...溶

不要再説了

邊有特價
我$66.09走哂
而家最高係去到$67.01
點會買返

I can't breath

VRM跌左6蚊

屌我70高J左，今晚輸7％止蝕

俾返d錢我呀屌！！！

心態好緊要

恐慌性拋售

未開盤前點知跌左6蚊？

大戶恐慌性買入

半年後俾返你 大耳薩hold緊你筆錢

尋晚

點樣由16升到9.3

今日真係今溶啦

2%就話熔

真係大跌救命呀

你高位入左？

咁點算呀忘巴
琴晚$200又入咗BA

搬錢炸可樂保平安

再溝多股

太多新手加入
大戶呢d 位震到你痴線先

我60左右入, 前排跌D就買D , 軍工等佢慢升
有仗打就會爆上, 果陣就可以放

如果期貨V彈 咁佢盤前跌嚟做咩

真係要空倉

我成手納Dee 睇多日先

股災

J Law

3180沽完都可以食糊既

Free fall money

有冇人比個理由我照坐貨

你好早訓？ 58.99 開市無耐就到左 之後已經即刻倒V

第二隻腳

仲有15張未放

堅持坐貨不如盤前即放 1個鐘後再入，應該仲平d

你估到就係股神啦

金巴 酒呀

Ba @203
DAL @ 33
是米收左皮

油唔驚 船果d應該要驚下

今晚熔

信圖應該要追

連登仔恐荒指數上升，即係今晚牛市

走淨佢 set完價就訓左點佔到差一仙咁多

係，太早走

3130唔食 3380先食咩

3130好強support

印錢機都印少咗錢啦

nflx？

1600不是夢

我睇幻二
唔通lb係睇tsla 8月12000

斬完之後 你追唔追得返D錢? 定係又再打多巴落自己到

今晚一定跌過800點...
唉仆街，仆曬街

期貨賴屎，molamola

tesla肯定有多浸short squeeze

6/19?

咁都唔明 買股最緊要坐定定，想搵快錢去賭場

科技股洗唔洗走？

有機會先入幾股玩下

我就賭運唔好 次次都要坐一排 習慣哂

熊三呀
今熔呀

今晚我d股每隻跌唔過3%， 我請一位連登仔叫雞
Ltm, cpe，tsla

到八月大家就清楚謎底係乜

幾個gap up上 唔買都唔好沽呀大佬

AIRBUS 跌 5.3%

盤前沽十億 一個鐘後再平 應該會發達

大佬不如試下講下買咗邊幾隻

1.1.1.1係dns server黎

ching 沒期貨既話15年來剩係計normal trading hrs 美股s&p 係沒升幅

所有升都係期升番來 你當期係現貨就得 已經唔係準唔準既問題 係直頭一樣

不如你買/沽都同我地講聲
嬴左派返少少畀你

CALL左VIX，無料到既

你唔想請咪唔好請囉 跌梗嫁wo

等緊連登仔CALL 等大家CALL齊個市就會倒V

準備好J盤前未

Lb 不如現身講

panic selling ready

係 等沒半個月人工

有冇人敢short zm

斬完星期5反彈既話真係又要打自己10巴

點解airbus

71接隻rtx 跌到67 諗緊走唔走好

有 你買個d綠燈

升左9%仲想點

點解油唔驚？

唔知反向etf效果仲係唔係度

龍上240

想買貨,有無人跟

酒呀 酒呀！

油先先要驚

只能夠講就算跌幾多都唔出奇，我唔係睇點數入市係睇時間。大約8-9月先會ALL IN

我每日參透經文

點解唔買

6%now
開左市嘅航空股唔睇airbus 唔通睇國泰咩

全倉貨

跌得勁想加Tesla同aapl

龍巴 一個月有無200k

依家都唔買等幾時先買

跌唔係要PUT咩?連登仔齊齊PUT佢去12000

呢個真
都當正輸哂40k射左落油

內幕料 Trader睇今年年尾底係40蚊 長揸必勝唔驚

有無人Six有貨
原本想等啲樂園重開
都唔知放唔放先好

airbus乜data都冇expose，financial data都冇

唔敢

Trust

龍巴一定係高層

我唔會估佢升到幾多，Mars is the limit

入左JPOW先知神教 WHAT IS 股災?

4點 人踩人

我真係可以接鳩媽咪面班

神尋日暗示需要墨水，無曬墨，跌得

邊有升多兩個grade 先有

就4:00

140%倉wait gg

暫時只AAL, 20蚊入 打死唔放

其實有咁慌咩

3130守唔到 走貨88

升左咁多回少少姐

走呀

成600點

今溶

ba
oxy ccl

唉 17蚊船之前冇放 今晚可能倒蝕

摩根大通分析師稱，雖然美國各州都已經放松封鎖措施，但奈飛公司 (NASDAQ:NFLX)的用戶參與度仍然很高。

摩根大通分析師道格·安穆斯（Doug Anmuth）引用Apptopia的第三方數據稱，奈飛的日度活躍用戶增長率較疫情前水平增長20%。
安穆斯指出，這表明奈飛平臺仍有很強的用戶參與度，盡管奈飛移動app的新增下載已經從4月初的40%左右回落，但仍高於疫情前水平。最近幾周的增長仍在1-10%之間，遠超1、2月份的下滑10%-20%。
此外，奈飛最近的原創系列《傑弗裏·愛潑斯坦：骯臟的財富》、《太空部隊》以及《十三個原因》第四季在谷歌上的搜索趨勢上升。
安穆斯對奈飛給予535美元的目標價，是華爾街目標價的第三高。

今晚千跌 邊個冇著泳褲

請唔請人
連登真係多勁人

想扑暈自己了

忍痛放aal
入sqqq追數

神可唔可以打救世人

overshoot

好紅，果日坐多日ba put 無轉call 就改變歷史

TVIX好似搶貨咁

今日BA會唔會跌到180

跌呀, 想入貨呀

d野冇人放喎
個個sh?

40

好似比人呃貨咁

回調完就升

人地買tsla買到比首期
波音應該得(?)
都係交通工具姐

今晚真係溶斷都似

見到啲紅色數字暈暈地

開市轉燈 嚇鬼咩

航空同復工概念（SBUX之類）走得勁

屌oxy又輸10%

望唔到家鄉

有冇人記得上次熔斷前 氣氛係點

26.6@40

今晚似會嚴重超賣

入貨既人都好多

張近CALL已經死去 都係正股好 可以sh

有冇人可以答下我用8仔買美股係咪都有 GFV 同 25000 day trade 限制？

上返3130 巴打係唔係要追貨?

有200股 ching strong hold？

CCL無眼睇

正股都痛啦

應該Hold

銀行股奶哂屎

唔玩盤前 企穩先入

食得屎，CALL左

如果啲樂園又delay開就麻煩

我溝到落18
今晚再溝

睇8點啦

忍痛走曬aal和oxy
哩三個月白玩

守唔到了 清倉止蝕 過兩個禮拜低位入

SH
回多D 等入貨

正股可以賣CALL填數 時間值慢慢夾

好彩琴日放哂JPM
111買依家得101

same 好想死

Work 比人吹完一日就回到起點

好多人追貨

l 巴沉冤得雪
8月幻二見

9估，最快下周先好唸入貨。

之前升啲profit輸返曬

NKLA free fall plz

太早了

先跌得2% 31蚊買仲贏緊喎
好過CCL同DAL啦

邊度睇盤前最快

點解我一all in完又跌 夠竟八字係咪相沖

今晚入sdow同sqqq先

有冇巴會不問價一開市即清倉？

屌 FT 強制盤前stronghold到8點

engine都做 唔好搞笑啦
你好似係audit ?

ifc見

Tsla amd 搞乜鬼跑輸大市

CNBC

快d走鬼啦你

依三個月白玩加無左20%

一齊睇住佢紅啦

oxy 13.5 仲未走
快d跌落去俾我加倉

Aal而家入會唔會太搏

-2k 鎂.....納dee

個人建議入銀河或者新葡京會比較好

留明我一放完就大奇蹟日

free fall未

有冇咁燈呀

真係好岸鳩

same 2隻撈無左

而家全個連登都睇淡

鳩估神

之前仲日日係咁上
我一身痕止蝕左隻spy put
即刻股joy

點算好

笑咗
啲股冇跌

好似呃左班人4點即時賣貨 依家又好似冇跌咁西利

未跌到姐

波音快啲跌返落去180啦
比個位我all in

mgm可唔可以跌到落14蚊

升又話入唔夠 跌又驚唔入

輸撚死你

未有自動對盤果d 係咪頂得住？

巴打玩咁大

未有賭徒行動昨

係未啱價咋

tesla盤前跌咁小

開市如果大市跌都係大紅蠋

rushour巴係audit?

納dee應該唔洗驚

好撚慘呀屌 我隻ba呀

盤前都睇埋。。
你地要搵社工介賭啦

勁到...

pre

gd luck 啦audit 狗

咁姐係今晚一開市就人踩人?

痴撚線

啲n展frd嗰個都話chart左都係得50k

仆街福特老爺車F, $7入左即刻跌到PK, 正一福特靈車

堅持熊四

12蚊入

Sdow 已fat
可叫男朋友book rosewood了

Same 白做左兩星期

最多咪回少少 反正fed會托返上黎

Aal put

12?! 17年先12蚊, 你坐左3年?

燒俾啲孫

係

好似頂得住，好彩之前價值投資左uvxy

屌 尋日走左40張BA PUT, 留得10張 唔夠對沖

龍哥原來做engine

一千幾百股算啦 到時claim返稅

仲有好多科投個股同ETF
唔知頂唔頂到

未到8點半都未有定案 驚閪

又跌咩

堅持信念唔走住

8點半一下落地獄 好消息當壞消息炒 之前就壞消息當好消息

升多兩個grade變general manager?

然後又假跌，Dow 倒升1000點

唔想坐啊, 唔想燒比孫啊
諗緊short call賺息算

GM

熔斷未

F 唔會彈得起架啦 美國銷量一年差過一年

無巴你老細黎 BOSS>GM

我全倉納 已經跌緊1.6%
再跌先算

要走好快啲走，八點半之後溶

靠 Rivian 翻身

前排160 入完 插到得番90
祝你好運（認真）

RIVIAN幾時出到話? 仲有價錢偏高問題

好過dow好多 nasdaq真係好硬

Ford 同 GM 真係會比時代淘汰

cls
揾位止蝕啦巴打
當你兩年前止蝕完, 求其買返qqq都執唔少

我公司D車用GM
好少FORD車 比例8:2左右

Arkk同amd咩位入好？

好彩沉日放左rtx同amd
apa@12.5放唔放好

有SC頂住

無巴 由qq 幾十蚊坐到400蚊

痴心情長劍 好男人黎

前排炒返舊經濟股 nasdaq都係跌好小

肺炎delay 到2021先出到

太遲了

AMD 52$合理水平 51$樓下特價

分分鐘F執都未出

AAL 點部署好

等佢跌

加D美金落去D野食度就大把鬼妹食

金融！今熔

180

依家好似係咁試緊個底

研究緊基本分析，就咁睇

AMZN>GOOG>AAPL

收入黎講AAPL冇咩增長，所以排最後，AMZN比GOOG用更多負債去發展業務，如果收入不停增長嘅話AMZN會好過GOOG。

岩唔岩？

開始多人叫今熔 係咪就黎又轉向

GM 有Chevy bolt ev

哇屌走呀

幾時6x

跌一溝百

仆街, 一陣開市即走, 等做靈車啦

我都有2股70

斬唔斬好

連「燈」

2股

如果短炒 大家set幾%做止蝕
3/5/7/10？

FB 同 GOOG都係equity多過debt，咁樣對股東好？

AMZN應該會無止境咁上返3 5 7年

我仲留有 7成現金

屌你老母，我500呀仆街

又要用𠝹刀𠝹

未開市已經行哂熊一二三去翻龍一

散水嘉年華

起碼等Q3~Q4先知

好友最後希望係8點半反常識拉升

冇人識你架啦依家
依度少年股神地盤

無巴我偶像黎 等我學有所成跟無巴搵食

Debt增長越黎越多，cash flow個investment同步增加，個人覺得好正面。

除非盤數假

跌係會跟跌小D幻想

SC咁耐, 夠唔夠賺番蝕果D?

今晚應該......

個個勁過巴菲特

太誇張啦dllm

3130都守唔到

放一半

減持50%

離場一半

Wow -600

我都覺得佢會Q3-4會上到6x
Amd 9-10月會出新U同display硬砌intel同nvda

大家走啦 無謂坐艇 半個月後又一條好漢

唉，油股mola mola

Voo qqq走唔走埋好 ba我預左要走 想死

學到野

Ching仲玩緊油？

其實跌乜

點解要咁急蝕住走
等錢洗就咪玩股票

屌, 我諗起大陸搭 "公交", 條阿嬸係度大叫 爪一賠十
dllm 搭程巴士先2 雞, 都要搵條阿嬸捉人
幾時香港到係咁? 快快快

我wll 坐貨

之前賺左100%

依加輸返曬出去

你個名

拎去買馬仲快

尋日清左半倉唔怕

尋日太心急in DAL
出事

當以為準備要坐貨時原來系統自己賣咗我成個星期前嘅止蝕位

屌我wll 又係太心急

油價都唔係跌好多

d 油股直插

之前其實升乜

唔好唔開心啦 會賺返嫁

升特大災難嘅來臨

同路, $7.2 入

NFLX都唔錯，Revenue keep住增長，又主力用Debt發展業務，一爆應該好勁，唯一問題係Cashflow，睇番佢唔係放錢落去發展業務，係借錢貼落本業。

iwm

有冇人諗住strong hold?

仆街 52.6 lvs 21.4mgm 8.12 Ge
我屌 蝕到入肉

熔斷了

今晚Sony PS5 Announcement, 準備上60

一齊坐福特靈車

set左錢先wor

武肺睇怕都係透支緊未來增長

Algo Trading 係2018年出現巨大變化

Nasqda fut一度跌穿9930以下

留少少等開船等定期

盤前冇交易個啲走都走唔到

跌得多應該會加小小

買咁多要好多錢先溝得淡

唔跌點升呀

不了 我唔收買人心

尋晚deep v冇放，今日蝕死左

就變廢中架啦 唔好學我

但係佢operating activities 應該包埋 licensing filming 呢啲唔算發展業務咩?

尋晚dal 早段v 上, 見勢幾好
但其實大勢未回調完
太心急, 已跌10%

wll 已跌20%...

其實前景真係咁差咩
Hold多2日分分鐘都升翻

算investing定operating？有冇高手解答？

升左咁多日，跌一日就死哂老豆咁款

應該全部末日call

唔貪心 sq落去80蚊thanks

因為買option翻唔到身

你要諗下有幾多人係琴日先高j

利申高j咗

升返啦無事啦

會唔會考慮溝?

暴巴張圖係咩網出

唔知有冇get 錯 Annual Report 黎

我2.6 有貨

坐到復飛算

岀現了

别人恐懼時，我貪婪

掃貨時機

呀屌 早左入貨添

盈利增長AAPL都叫冇乜咁其他兩間叫垃圾架bor....
另外兩間一尾收入加好多但盈利增幅完全跟唔上

慢慢溝 溝到無曬錢就月供

我都高j咗
不過真係好難差過武肺啱啱爆果期
一嚟救緊市
二嚟疫苗都整緊

除非大家諗住呢幾年都冇旅行去/打熱戰

利申:正股

無期

盤前89
但呢假真係好咩

落番24000

咁跌法即係俾多次機會炒落後？

呢個post笑死我
有追開po都知呢幾日龍軍都收斂左
尋日暴巴仲pin埋提醒

熔熔哈

邊個先係真

operating la

今次好堅

琴晚清咗全倉
盤後又手痕入咗少少

冇理由高買低賣咁on9
升左三四日唔通唔洗回調下咩

俾你炒Dows落後
又可以玩多次旅遊飛機股

咁求求ching放

其實升左咁多日，跌一日兩日都好正常
大家都知依家係煲水經濟，一有咩鳩消息個市就會反應好大...

道指三隻死亡烏鴉！

終於唔洗SC捱價

Bb 依個問題係可以google 的..

想搵隻綠色都冇

點止跌3日，連升幾多日跌返幾多日

美國散戶未起身
依家應該連登仔人踩人

我咩都未買，同我跌多啲

Google就知啦

我仲綠緊，平行時空？

等位掃平貨

龍龍蝦
烏烏鴉

用google 去google google嘅股票名

又笑鳩新手

屌有隻係A貨巴打小心

前日有個巴打tg我問我點玩美股
我叫佢開左户先，然後佢話銀行貴，牛牛又紅。
之後我話咁您開ib 果啲囉。

佢答我 佢唔識英文。

G字開頭果隻股假架, 小心唔好買錯!

但美股唔係興做大個market，再cut cost 穫利？每次ER都係報revenue

升得太多了，有足夠空間深度調整

唔係有中文揀嫁咩

跌到放棄左 點睇

This is just beginning (L巴上身mode)

上次爆升係因為AAL話嚟緊7月會恢復翻大部分航班(冇記錯的話)

郵輪就預計8月開船

我覺得嚟緊可能出現嘅利淡就係去到7月武肺確診人數仲係冇改善/外圍冚家鏟

無事啦 升番啦
東岸JJ開始起身

係呀，咩都話唔識
我貼埋大床俾人屌好唔好

我反而最睇好aapl

新策略：每個月入一股arkk

ON撚9 彈返一百點把撚咩 死落去啦

apple 生態圏
MSFT 生態圏
GOOGL 生態圏

自己個portfolio 都連續升成個禮拜至少

美國佬起身？

跌1000點

8月12000點道指

今晚好似好大獲，手持 ba 199 50股 ....
好驚呀......

Fed又出場啦
準備開市變正數

jpm真係垃圾黎 直接落101
利申無貨

等q2業績先入貨都未遲

8點半彈返500百落去下面熔斷

準備今晚轉燈 大家揀定股

打左電話去天堂留左位未

班學生股神 ，又call又put 可以感受吓期權爆邊威力

你一定贏

有貨sc sp感受到夾時間值既威力

你真係好新，可以係setting 度轉

搞到我到怕怕地
加多兩張put算…

SP左直頭feel到爆倉既威力啦

幻二

綠左咁耐紅番日都得掛
淡友好慘架

正股驚西咩，跌又有錢加貨，有put 又有call

usd? 好傷下..

成班淡友
升成三千點。係連續。日日
而加跌個少少就出晒黎

ZM 正式打入中國市場

真係好傷 ，唔笑你了

連登ZM空軍墜晒機

利申 130空過

其實係淡友們向爸打報返個平安, 粒聲唔出消失左2個月大家都擔心左好耐

認真3幾%正常上落
都唔明驚乜

條袁總真係共碟黎

覆錯 sor

無問題 巴打你都無講錯 可能侵侵會ban 9佢

提提大家 下星期五係四巫日

星期四開put

上次中伏不了

我d jpm call

新手唔識野，我知四巫日係咩，但新手仔除左洗定屎忽仲有咩可以做

幾錢入呀
長擺死唔去

又黎
四巫都唔夠印地魔抽

渣牛油真係冇乜可以做

brrrrrrrrrrrrr

跟max pain theory做人

Qqq好似238 voo好似28幾 ba211
長擺唔知ba會唔會上番去

我頂唔順尋日走左

通常咁早跌定 之後就V彈返上去

FED進場

voo qqq 有乜好驚

小學雞學人炒股一問

少年股神

而家科技股炒番起wor!!!
點解走QQQ?
我早走咗AMD MSFT賺少咗幾個%
你QQQ hold到而家應該大賺㗎

總會上
睇下幾耐姐

巴打今日BA加唔加注?

希望啦

咁voo呢

就quarter end 睇升

落180先
冇乜cash剩

巴打我地一於同舟共濟啦
你幾股

我無錢加了

island top仲加。。。

3月四巫日係this is the bottom
之後就一路向北左3個月

唔知等唔等180好
如果今日有$188想加
而家pre-market已經穿咗但我又冇得買pre-market

我25

油驚過船？

咁可摸可以用收市價入貨
利申：新手

咁巴打睇幾錢可以加?

nkla 撚狗盤

之前2手ba嘅巴打放咗未

利申用緊上個月收市貨入貨

與其我問 不如學下睇圖

收市價-20% 我幫你收左佢

買兩百股咁癲
高追定一早買落冇止賺?

問我

L子最後出現之時

唔好諗住呃我d貨！

唔好學老巴

係, 升慢跌快

有無手足

長hold嘅股我好少睇圖
諗住靠本多終勝

咁長渣就唔洗諗賣唔賣
buy and hold

叫佢地快啲走 唔想再見到佢地

盤前都人踩人

跌差唔多咋喎 CCL OXY
升就油爆升多過船
上星五oxy 升多過CCL成倍

Yes

你睇下CVX同XOM

屌倒升

Tsm

幫我收HTZ ok?

本來重諗緊張跨期洗唔洗蝕住走
睇怕今日可以食哂iv 了

隻野妖到會變SQQQ
你見到啲咩

事後講乜都得

google完，明晒

其實差唔多者，係OXY跌少d者

呢排係個別走勢
佢泡沫算多 睇下今日個負面新聞影響會幾大

有冇大v 拉爆空軍

就係想抄負面新聞

四巫日咩嚟

廢淡一陣9點半就好交返個場

準備v返上去

咩野要餵到埋口

AAL AAL AAL 升呀

格sir係咪幫人上到樓俾人delete account?

睇下8點半就知洗唔洗交場

佢冇左咩?

即係咩

d post唔見晒

應該係有位巴打$7.5put 燈返上去

今晚情況

50000

sor囉

開心仔

正股驚閪

今日唔好放

2年後返高位 巴老無得等十年 我地有

好彩早走咗nkla

蝕得冇咁勁

Molamola我啲MGM
大跌吧

brrrrrrrrrrr

AAPL咁快回返...仲想入多D....

點解有時候我係財經台回覆，會去左其他地方？

笑撚咗

咁多學生哥入來美股玩大細
跌下好正常
個個講到執錢好易

呢2日死左大半喇掛

我一賺完即買曬TSLA
Nikola >Tesla好似係咁玩

唔係回返更加應該入多啲咩

好彩走得快
呢隻妖孽應該玩完了
又係垃圾meme stock

回返俾你入咪好
仲想點
俾D信念好冇

邊度升呀 睇過

佢意思係要 search

可以升嘅空間

FED PRINTER一出至少都3萬啦

iv love
sp is coming

生意冇增長

震走哂D 幾千蚊入場既少年股神個市先有運行

GOOG個槓桿底，爆發力差？

我意思係回返尋晚個位喇

做淡又死，做多又死

睇緊ifc了

Tsla 呃貨 賤到

套住左唔少貨

你哋無視FB

FB同GOOG接近，有增長但主力fund by equity

70.37入左RTX，咩位可以再溝貨？

Googl啲野太flexible，冇乜生態
其他兩間你用a佢會強迫你用埋b
Googl係a,b,c 任揀

51

跌到仆街 冇眼睇

停呀停呀唔好再跌呀

軍工？rtx係雷神公司喎

高J 坐貨

Fund by equity 唔係問題
問題係現時financial position太過保守
但亦都可以睇成佢有更大空間去做leverage
當有合適project時 爆發性更大
但要睇佢幾時先有呢d機會

8:30又出數據

最後入貨機會

Bloomberg吹風話second wave

仲有冇LTM手足

最後都係群體免疫架啦

擺明當普通感冒處理啦唔會再停工架啦

同路 del app
人生會好過d

真係入唔返佢啲post

但各國解封都唔代表人地國解封，無人想再爆，啲飛機旅遊其實真係大撚獲

槓桿太低對股東唔好，而且佢地市佔好高又有技巧，舉債回購對股東有利

自己好返就冇事
好唔返既死一死
香港冇乜人中過
人地完晒先黎料

AAL 19蚊
OXY 21蚊
CCL 22蚊
有無巴打一齊跳 車埋你哋

好快有疫苗啦大佬

到大部份人中過先會完

。。幾快？有都唔係你同我先

念力坐爆
過左熔斷果次學識咩叫忍
最後都係V 彈

屎為用唔到google map, gmail

其實都已經好大影響

好彩琴日清左倉
唔清就真係輸哂d profits
短期睇道指企唔企穩ma10 再決定入唔入貨

可能途中進化咗都唔知
香港人就冇人中咁滯
醫療系統諗都唔洗諗 一定頂唔住
死撚硬

格sir d post 無哂

真心問，你地成講ma10，係日線定周線

10天平均線

你地盤前就咁high 開市會唔會心藏病發
好心買之前set好止賺止蝕
基本野黎
你話我止賺10-20%
止蝕50-100%都ok 當我無講過
你地個本係咪上一代留落黎任你玩

oxy 24

生態圈愈來愈大
幾睇好蘋果比錢 蘋果金屬卡片
申利：冇數據鳩估

呢個真尤其係香港

點解

博QQQ去返20天線
唔係好貪心

仲有郵輪股 好撚抵

提醒啲人唔好嘗試做淡呢啲股啫 隨時升到懷疑人生

拎閒錢玩
鳩坐
返工對衝

疫苗都就準備好仲ff second wave

其實ccl都唔係跌得好誇張

但佢個revenue 幾年都冇咩大增長

升左六日 跌返5日都叫升
今日先第三日 仲有兩日跌
醒目仔今晚會入第一注 博彈

eg:ba